我是歌手！！GAI被消失！！

有無人知GAI做乜無啦啦被消失

真係同PGONE單野有關？唔撚係呀

嘻哈本來就夾雜係反社會同叛逆文化，
大陸本來已經唔想比呢種文化抬頭，
以前你地下玩人少少咁就又得你，
宜家上哂枱面一定揾個藉口做你，
跟本pgone食阿嫂同嘻哈一啲關係都冇

剩係超社會已經可以令佢俾官媒點相

想搞好耐, PG one只係藉口
中國有嘻哈係得佢一個完左節目就咁出位
明知鬼國啲文化仲係咁係主流媒體出現, 預左被人搞

近排pg one單嘢搞得太大單
上面話要整頓下中國嘻哈文化

華晨宇條垃圾 有咩咁勁